貓哥自殺

左未?
好擔心佢

死咗啦，之後三日又復活！details pls read the 牛牛

關你乜事
死五毛